成個時事台都係怨婦POST

泛民支持者不嬲都係咁

我不知幾開心